提升武力 自制黑火藥 理大手足頂住香港人全力支援緊唔好放棄

理大手足lab應該可以揾齊黑火藥原料
硝酸鉀
硫磺
炭粉
引線（用30%既硝酸鉀溶液浸泡綿繩兩個鐘風乾可得）

硫磺10%
硝酸鉀15%
炭粉75%
混合然後填充落容器加引線就得

黑火藥屬於低爆炸藥
殺傷力唔高但勝在易整又有阻嚇性
但切記小心

推

唔建議
會搞埋自己人

咩方法都要試

汽油彈已經無用
啲狗根本唔怕

唔只poly
揾到材料整既手足都整去開花
論阻嚇性一定大過火魔好多
琴晚紅磡黃埔一役啲狗根本唔怕你火魔
掉完火都照追照捉
但火藥唔同
一聲巨響可以嚇到班狗鳩都縮唔敢推
所以有必要升級我地既魔法

推
魔法師係時候要升級
點新技能啦

等死啦你

甴近平

原料唔難揾又唔難整
既可用作攻擊手段
又可用於逃走時減低手足被追到既情況
絕對係合理提升我地武力既時候同方法

鋁熱效應得唔得

得
但要時間先爆到唔係即爆
對狗威脅唔大

終於有人講

攞

唔係唔怕
係次次都掟唔中佢哋梗係唔驚
不過琴日燒左部裝甲車真係好撚犀利

有冇人整到遙控土制做陷阱?